Het soort inzending of berusting dat hij toonde was die van een man die was moe.
Ik heb soms een indruk gekregen, van zijn manier van doen of uit een gefluisterd woord of twee dat aan hem ontsnapte, dat hij nadacht over de vraag of hij misschien een betere man geweest is, onder beter omstandigheden.
Maar hij heeft zichzelf nooit gerechtvaardigd door een hint die daarnaar neigde of probeerde het verleden uit zijn eeuwige vorm te buigen.
Het gebeurde twee of drie keer in mijn aanwezigheid, dat hij wanhopig was Er werd gezinspeeld op de reputatie van een van de aanwezigen hem.
Er kwam een ​​glimlach over zijn gezicht en hij richtte zijn blik op mij een betrouwbaar uiterlijk, alsof hij er zeker van was dat ik er een paar had gezien verlossende aanraking in hem, zelfs zo lang geleden als toen ik een klein kind was.
Wat de rest betreft, hij was nederig en verslagen, en ik kende hem nooit klagen.
Toen de Sessions kwamen, veroorzaakte Dhr.
Jaggers een aanvraag gemaakt voor het uitstel van zijn proces tot de volgende Sessions.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was duidelijk gemaakt met de verzekering dat hij niet zo lang kon leven, en werd geweigerd.
De rechtszaak ging meteen door, en toen hij werd voorgelegd aan de bar, zat hij in een stoel.
Er was geen bezwaar tegen mijn krijgen dicht bij het dok, aan de buitenkant ervan, en houdt de hand vast dat hij strekte zich naar mij uit.
De proef was erg kort en zeer duidelijk.
Zulke dingen die kunnen worden gezegd want hem werd gezegd, - hoe hij tot ijverige gewoonten had genomen, en had legaal en met een goede reputatie gedreven.
Maar niets kan het feit dat onthullen hij was teruggekeerd en was daar in aanwezigheid van de rechter en de jury.
Het was 1975.. onmogelijk om hem daarvoor te proberen, en anders te doen dan hem schuldig te vinden.
In die tijd was het gebruik (zoals ik heb geleerd van mijn vreselijke ervaring van die sessies) om een ​​slotdag te wijden aan het overlijden van Zinnen, en om een ​​finishing-effect te bereiken met de Zin of Death.
Maar voor de onuitwisbare foto die mijn herinnering nu voor mij houdt, Ik kon nauwelijks geloven, zelfs toen ik deze woorden schreef, die ik zag tweeëndertig mannen en vrouwen stellen de rechter voor om dat te ontvangen zin samen.
Vooral onder de tweeëndertig was hij; gezet, dat hij genoeg adem zou kunnen halen om het leven in hem te houden.
De hele scène begint opnieuw in de levendige kleuren van het moment, naar beneden naar de druppels aprilregen op de ramen van het voorhof, glinsterende in de stralen van aprilzon.
